希望蓋清夜更部同事叫下連囝做野

條栗米六粒飯狂推po 同銅軒一樣ban撚左佢就岩

笑死 又係無人理

我唔理銅軒邊個啦
btw 普巴，我追左你三場 什麼也沒有 都cashed
ching ho ball

我等你入波的一天

果條私怨撚契弟黎 會處理

我都睇留名睇下傳說中既蓋清可以做到d 咩

不過我建議你要做事之前諗下成件事既前因

留名我一個星期後繼續login in 到ac